依家買手機係咪都分係咪香港人？

買iphone 三星先係真香港人

買華為,小米,同oppo 就係

How abt sony

中國人：手機
香港人：手提電話

收皮啦 得你呢啲新腥港人先會講咁柒講手提電話

三星有360
利申: 用咁三星. 唔知轉乜電話好. 又唔想用IPHONE. 罪大又.......

咁又唔係喎 香港以前真係叫電話 唔知幾時開始變撚咗手機

唔好on9 啦， 好耐以前（約十年前）香港一路講手提
係大陸係講”仇之”, 之後香港先講手機呢啲蝗語
不過成十年都改唔返架啦

自己叫開: 手提(十年以前) -> 電話(近十年)

叫手機100%中國種

手提台

姐係連登唔係香港人

【推】8.31嚴重傷者現身說法

你都on99

仲有Nokia呢